點解D商場咁ON9, 你地契有公共空間, 咁你米用香港人最ON9既方法囉

喺地痴晒貼紙, 寫明邊忽係公共空間, 邊忽係商場管理
咁米公道囉.